(係好唔啱你地聽都要講）好心你地咪撚再屌前線

你估佢地係現場真係心口得個勇字唔會淆？

面對冇哂人性 full gear 咁大堆狗

佢地冇諗過會被捕？冇諗過會死？
你比警棍打過未？知唔知有幾痛？
你中過幾多催淚彈？佢地有冇好返過？

前線真係好玩？講戀戰呀英雄主義個啲唔該用下腦啦！革命呀講緊，你地成日講嘅時代革命呀！
前線好多背囊入面袋住遺書呀！佢地係為緊你地呢班屌緊佢地嘅人死呀

你要心痛佢地
唔該唔好再屌，最起碼係叫佢地小心啲，唔好踩多腳啦

前線唔係冇腦架，係有你地冇嘅決心呀！

做好和理非本份
絕不分化不割𥱊

如果再唔割蓆指責 先係害左佢地

五毛群空出擊 配合警犬戰線 你地就真係咪中計

就算佢地戀戰，佢地都已經做左被捕準備
話人"抵撚死"果d 冷氣軍師唔該收皮

不分化,不割席, 不篤灰
兄弟爬山, 各自努力

光復香港

時代革命

我明你地俾我地呢啲和理非勇敢
但係企響到咩都唔做嘅原因係咩

五大訴求

缺一不可

咁點解呢個時候仲要不停硬碰？要直到所有前線都被捕，無人再敢做前線為止？明知前線咁寶貴，點解仲一路支持他地戀戰？

尊重前線

有勇都要有謀架大家都係想屌醒佢地啫
大家都有眼見到 死守次次都會比人拉幾件

革命要有兵法
唔係口講有腦 行動冇腦

毛澤東教落：「打得贏就打，打不贏就跑，跑不贏就鑽，鑽不贏就化。」

想清楚為什麼會被人屌
因為親者痛啊 屌你老母
唔想一齊爬山的嘅兄弟要坐十碌啊
唔想兄弟少吓一個 少吓又一個啊

兄弟爬山 各自努力

次次咁樣拘捕幾廿人
拉下拉下就無曬啲前線
咁樣戀戰真係好?
留得青山在
哪怕無柴燒

btw我覺得前線應該要有明確目標

光復香港
時代革命

講真叫前線be water叫左大半個月啦喎
次次比意見就話尊重前線決定話人分化撚
個fd話想跳樓你係咪睇住佢跳樓?
次次都漫無目的留守到夜晚比人拉
既然咁有勇氣擋子彈坐十碌
將呢一份勇氣用去其他地方得唔得
玩火襲警麻包袋休班又好咩都好

大佬呀，講得聽先得嫁，冇目的咁留係同一個戰場俾人拉撚晒呀。你講得出今晚繼續留目的係咩？

唔係一句而家革命緊就要留嫁，係咪唔記得仲有星期一三罷呀？